# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FreePBX 2.5 Chinese Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-16 17:03+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-01-31 21:02+0800\n"
"Last-Translator: 周征晟 <zhougongjizhe@163.com>\n"
"Language-Team: EdwardBadBoy <zhougongjizhe@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: functions.inc.php:19
msgid "CID Lookup Source"
msgstr "CID查找源"

#: functions.inc.php:23
msgid "Source"
msgstr "源"

#: functions.inc.php:23
msgid "Sources can be added in Caller Name Lookup Sources section"
msgstr "可以向呼叫者姓名查找源小节添加源"

#: functions.inc.php:244
msgid "None"
msgstr "无"

#: install.php:67
msgid "Migrating channel routing to Zap DID routing.."
msgstr "正在将频道路由迁移到Zap DID路由。。。"

#: install.php:75
msgid "FATAL: failed to transform old routes: "
msgstr "致命错误：无法转换旧的路由（线路）："

#: install.php:77
#: install.php:86
msgid "OK"
msgstr "完成"

#: install.php:80
msgid "Removing deprecated channel field from incoming.."
msgstr "正在从incoming表中移除废弃的channel字段。。。"

#: install.php:84
msgid "ERROR: failed: "
msgstr "错误：失败："

#: install.php:91
msgid "Not Needed"
msgstr "没有必要"

#: install.php:100
msgid "Checking for cidlookup field in core's incoming table.."
msgstr "正在检查incoming表的cidlookup字段。。。"

#: install.php:104
msgid "not present"
msgstr "没有出现"

#: install.php:106
msgid "removed"
msgstr "已移除"

#: page.cidlookup.php:50
msgid "Add CID Lookup Source"
msgstr "添加CID查找源"

#: page.cidlookup.php:64
msgid "CID Lookup source"
msgstr "CID查找源"

#: page.cidlookup.php:64
msgid "deleted"
msgstr "已删除"

#: page.cidlookup.php:79
msgid "Delete CID Lookup source"
msgstr "删除CID查找源"

#: page.cidlookup.php:84
msgid "Source:"
msgstr "源："

#: page.cidlookup.php:84
#: page.cidlookup.php:95
msgid "Add Source"
msgstr "添加源"

#: page.cidlookup.php:86
msgid "A Lookup Source let you specify a source for resolving numeric caller IDs of incoming calls, you can then link an Inbound route to a specific CID source. This way you will have more detailed CDR reports with informations taken directly from your CRM. You can also install the phonebook module to have a small number <-> name association. Pay attention, name lookup may slow down your PBX"
msgstr "查找源是你指定的用来解析入局的数字主叫ID的源，你可以把一条入局线路与特定的CID源链接起来。在这种工作方式下，你将获得更详细的CDR报告，报告中将包含直接从你的CRM里获取的内容。你也可以安装电话簿模块以提供简易的数字<->名字关联。请注意，名字查找将会减慢你的PBX服务器。"

#: page.cidlookup.php:95
msgid "Edit Source"
msgstr "编辑源"

#: page.cidlookup.php:102
msgid "Source Description:"
msgstr "源的描述："

#: page.cidlookup.php:102
msgid "Enter a description for this source."
msgstr "为此源添加描述。"

#: page.cidlookup.php:106
msgid "Source type:"
msgstr "源类型："

#: page.cidlookup.php:106
msgid "Select the source type, you can choose between:<ul><li>Internal: use astdb as lookup source, use phonebook module to populate it</li><li>ENUM: Use DNS to lookup caller names, it uses ENUM lookup zones as configured in enum.conf</li><li>HTTP: It executes an HTTP GET passing the caller number as argument to retrieve the correct name</li><li>MySQL: It queries a MySQL database to retrieve caller name</li></ul>"
msgstr "选择源的类型，你可以在以下几项中选择：<ul><li>内部：使用astdb查询源，可以使用电话簿模块来填充它</li><li>ENUM：使用DNS来查询CID名字，它使用ENUM查询区域，可以在enum.conf中配置</li><li>HTTP:它执行一个HTTP GET请求，将主叫号码作为参数发送出去，以获取正确的名字</li><li>MySQL：到MySQL数据库中查询主叫姓名</li></ul>"

#: page.cidlookup.php:118
msgid "Cache results:"
msgstr "缓存结果："

#: page.cidlookup.php:118
msgid "Decide whether or not cache the results to astDB; it will overwrite present values. It does not affect Internal source behavior"
msgstr "设置是否将查询结果缓存到astDB；它将覆盖当前设置。它不影响内部源的行为"

#: page.cidlookup.php:126
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: page.cidlookup.php:129
#: page.cidlookup.php:168
msgid "Host:"
msgstr "主机："

#: page.cidlookup.php:129
msgid "Host name or IP address"
msgstr "主机名或者IP地址"

#: page.cidlookup.php:134
msgid "Port:"
msgstr "端口："

#: page.cidlookup.php:134
msgid "Port HTTP server is listening at (default 80)"
msgstr "HTTP服务器监听的端口（默认为80）"

#: page.cidlookup.php:139
#: page.cidlookup.php:181
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: page.cidlookup.php:139
msgid "Username to use in HTTP authentication"
msgstr "用于HTTP鉴权的用户名"

#: page.cidlookup.php:144
#: page.cidlookup.php:185
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: page.cidlookup.php:144
msgid "Password to use in HTTP authentication"
msgstr "用于HTTP鉴权的密码"

#: page.cidlookup.php:149
msgid "Path:"
msgstr "路径："

#: page.cidlookup.php:149
msgid "Path of the file to GET<br/>e.g.: /cidlookup.php"
msgstr "要请求的文件的路径<br/>例如：/cidlookup.php"

#: page.cidlookup.php:154
#: page.cidlookup.php:176
msgid "Query:"
msgstr "查询："

#: page.cidlookup.php:154
msgid "Query string, special token '[NUMBER]' will be replaced with caller number<br/>e.g.: number=[NUMBER]&source=crm"
msgstr "设置查询字符串，特殊标识符“[NUMBER]”会被替换成主叫号码<br/>例如：number=[NUMBER]&source=crm"

#: page.cidlookup.php:165
msgid "MySQL"
msgstr "MySQL"

#: page.cidlookup.php:168
msgid "MySQL Host"
msgstr "MySQL主机"

#: page.cidlookup.php:172
msgid "Database:"
msgstr "数据库："

#: page.cidlookup.php:172
msgid "Database name"
msgstr "数据库名"

#: page.cidlookup.php:176
msgid "Query, special token '[NUMBER]' will be replaced with caller number<br/>e.g.: SELECT name FROM phonebook WHERE number LIKE '%[NUMBER]%'"
msgstr "设置查询字符串，特殊标识符“[NUMBER]”会被替换成主叫号码<br/>例如：SELECT name FROM phonebook WHERE number LIKE '%[NUMBER]%'"

#: page.cidlookup.php:181
msgid "MySQL Username"
msgstr "MySQL用户名"

#: page.cidlookup.php:185
msgid "MySQL Password"
msgstr "MySQL密码"

#: page.cidlookup.php:196
msgid "SugarCRM"
msgstr "SugarCRM"

#: page.cidlookup.php:197
msgid "Not yet implemented"
msgstr "尚未实现"

#: page.cidlookup.php:204
msgid "Submit Changes"
msgstr "提交更改"

#: module.xml:3
msgid "Caller ID Lookup"
msgstr "主叫ID查询"

#: module.xml:9
msgid "CallerID Lookup Sources"
msgstr "主叫ID查询"

